有冇手足覺得史萊姆確實幾型仔？

.

細b型啲